[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5230)

馬會撚狗咁撚

誤中

Slow

上

慢

馬會精選，重心推介：客勝

預測勝負殊不容易，事關兩隊都已躋身季後賽，但FC悉尼揚言要改善表現，也很少會出現連續4場不勝的紀錄，信得過。

Fast

信得過！！！買主

slow

馬會落飛

馬會：落飛就贏？睇你點估

收到 大佬

有mon post狗會職員

老鼠喪落飛中

貓食老鼠
但因為係澳假

所以要老鼠

準備角角叫

有冇人相模原？

抓飯block撚咗?

老鼠

最後召集
M記，方祖入球

一下落到1.8

老鼠半客

一下回返晒

半大全大角大全方位落飛

1.88888

唔止mon post
上黎導鳩人都有

要主啦

買和波睇戲算

即場算

主回到2.05

混沌重心 貓叫

最後落飛 老鼠

DISCUSS有燈買客

Skip

伏鳩唔少人

貓捉老鼠 半和

貓叫啦

地獄主場

賭波真理：

放棄唔買大，唔代表一定細
放棄唔買細，唔代表一定大

屌你又回返上去 jm9

聽講老鼠係平手盤王

其實我係馬會派來

落撚到贏硬？

老鼠gel得

傻先睇得明

半大有無

又有絕殺

悉尼平手
10.5角細
波旦04
睇下得唔得

Sick buy了

中立場啊

45+ 0:1

打撚到開波都冇人聽

貓叫係fifa都無人有70 點買得落啊

球證

唔撚信悉尼會輸

馬會睇到哂轉登回完再落 落完再回

Allin左 3-3

半大 方祖入波

還我血汗錢

半客

慢慢返工啦

2020啦 仲打電話買波

主又落係咁撚狗

基本一個鐘

撚狗咁撚

痴線 d飛成日變

Airpods pro

主又回飛

我以為戒賭熱線

最後落飛貓叫落返兩倍

傾完劇本了

無 落少少only 2.05 to 2

馬會真係有睇post撚狗咁撚

買左幾次先買到

3格角大

麥當勞fg ok？

獅吼

Sor 頭先入咗廁所買波

ok

好心馬會搞好d啦 而家周街都係搵外仔玩算

home office

2.75s

呢場要左10.5細

我就係唔聽牙 吹牙

細角贏了

直接2.5啦

又對左
姐係我輸硬

貓叫禁住屌

我要投訴佢食我錢啊dllm

我有狗會apps

貓叫 FG

貓差啲入左

M記車身射波差dfit到

琴日發夢發到老鼠大炒4:0

利拎完冠軍就hea踢 你估老鼠唔係？

老鼠廢到

買咗悉尼仲有拿方祖會入波

現場極大風
利角細了

老鼠有平手唔買走去買主果啲唔該驗下腦

垃圾老鼠繼續HEA MODE 俾人入撚左粒先出力

買左主平半

澳假梗係睇佢點演

上次柏g特登唔射門 笑死

老鼠未過過半場

下

又反手gel

本身想買大

90分鐘後睇下你驗定我驗

貓叫好fit

老鼠越似好分越要買，上年又係老鼠主場讓得平半對垃圾，最尾抄到仆街

1c

CHOW 神救!!!!!!!!

巴巴慢到

咁都救到 1角

老鼠大船？

巴巴露閪斯又想扭過門將

貓

齊然

老鼠驚西

角大24

1c
老鼠輕鬆單刀

老鼠禁屌
平手買著數到

買左5皮

準備輕鬆大炒

老鼠禁屌

咁快gel？

留意到你日日都反手

反手姐

唔講以為老鼠贏緊10-0

反手gel

比甲都有得賭

正骨水

老鼠今場咁似樣

有8.5未

唔係掛澳假第一係少數派？

貓叫個龍好似窄窄地

半大24

角大已死

唔買淨係睇假波順手睇埋手足叫

3.5b已死

我都睇緊

M記一紐三最後炒左飛機

冇買一身輕

有冇link

佢肯傳都幾大機會入

買10蚊場波會好睇啲

52波蛋24

1.89 m記一個包都唔夠買

自己搵

1比0

CHOW GOALLLLLLLLLLL
盤王

chow

相撲原

1:0

喵叫入左

貓叫！

貓叫1-0

主

好撚靚 射得乖巧

獅子1:0

發夢發到老鼠4:0

老鼠笑死 假到

咪又係半2全2
細波未撚驚過

悉尼真係戇鳩仔

貓>老鼠

邊個入

又黎劇本 悉尼對家入先

貓叫

屌

中

大船手足

3:3

半大終於有得叫

屌 又係咁老鼠

我老友又中

廿三號

見佢地入左波咁激動，真心想爭前排名

chow勁撚到

獅子好波

M記靚到

老鼠識撚入波咩
上星期我夠諗住半11穩陣啦

半場反給ok?

巴打識嘢

相樸原

0:0 波膽

支持 最緊要半大

CHOW 控制大局
可冰角

似樣咁輸

嘩差ddd2:0

嘩 差啲2-0

呢隊咁GE垃圾老鼠

差啲2:0

屌你老母邊個話貓叫垃圾既同我出黎!

屌 差啲第二粒

3.5s?

23號美欺咁鹿款...

唔係佢入

屌你老母我個半和

唔好差啲plz

刷c未

抵玩

7.25賠

獅子想大炒莫非真係4:0

貓叫勁到

荷爾斯fit到

貓23勁到

我，貓叫勁廢（相比拜仁）

半場 4 2ok?

幾fit

悉尼個高佬任俾人過

半和得唔得

麥當勞入未

11都係半和

老鼠撚狗

入球騷未

半大快手唔該

半1/1.5大 比多粒

快啲入黎睇是日心水

岩岩有巴打post半場0:0

艾堅遜都唔出 仲走去買悉尼既

尼隊垃圾係冠軍？

屌老鼠果種hea

完場咪數錢理得你

連登大船你敢嘴炮

仲有一注1-0

點解唔係麥當奴fg

好撚廢

冇買到咁睇真係舒服

貓叫靚位罰球

10.5b仲有無機會

睇到佢地係到hea

想入多注貓叫ng

貓叫手足 你地咪繼續gel囉

都第四場啦

屌你 又差啲

冇角既...

老鼠可以再hea啲

平手貓叫真係送錢

爆

你班友成日gel 仲未知驚？
反手個啲就算

橋唔怕舊 最緊要受

貓叫2nd

猫叫ng

1:1

未

計埋呢場我輸左三注比老鼠了

好波 貓叫FG

貓叫ng

大風到仆街

老鼠個後防

貓叫冇得輸啦今場

1-2未

屌係老鼠

gel兩下就改到賽果不如去做操盤手啦
我同你講 波po只有一個可以gel頭改賽果
佢個名叫做大佬彪

平手盤悉尼 你估莊家係慈善家咩

貓叫17分鐘6射
90分鐘？

完場咪又係3:3
信king gor

gel得起

平半 出左水 fatfat緊

上盤將會戰勝歸來

呢個都真 全北汽車事件！

我彪

1:1未 半大半和齊收錢

水手事件

比2粒12m 客未

其實明明連輸就高機率過反底好多
唔明點解d人咁鍾意追一隊波反底
老鼠 柏g 漢堡 阿特蘭大etc.

又炒，屌你老母

支持

其實gel緊果d應該全部都反手緊

🚬

呢場係playoff 定係普通？

老鼠上力回傳

明顯係

貓叫食住個勢比多兩球

條伊雲奴域勁廢

貓叫gel硬

走盤比我驗腦？

老鼠咁低賠，輕鬆

麥當勞快手入

墨勝2:3水手

就好似骰盅連開十口大， 總有傻仔鐘意走去買細

例如我

跟住就望住人個個買大執錢

普通

屌佢老尾垃圾老鼠係咁回傳HEA踢 又失波

仲吸緊飛 咪向後傳

又反手.....

冇所謂啦

西維爾5萬事件

10.5S 冰實

2:1果時打埋分析

方祖同巴巴：你班仆街肯傳到個波上前未

拿方祖去撚左邊

收息！

有冇人有國貨城有牙版

加注了

曼聯買慢左事件

悉尼反CUP pls

一拎波就向後傳

過唔到半場傳唔到上去，老鼠剩係玩後場回傳

手持2.5頭先應該double買3.5
蠢左

西甲bill去左邊

琴日些仔有冇令大家失望

老鼠逆境開，唔怕！

吸緊飛

呢個珍

你話呢

買注老鼠反給 希望劇本

睇開澳職既都知 悉尼不嬲咁踢
開季攞分 季尾賣分

跪求角球乳

巴塞即場補飛 彪哥真係最撚勁
手足輸到包頭 佢左補右補 可以補到贏

巴塞粉絲 梗係去左睇西甲

羅生門

boom

刷c啊

貓叫2:0未？

似11ft

6C

就快

臨訓前買左些贏 一起身就要快手搶2手薯條

貓叫入多粒先啦

似半和 11

老鼠尻下尻下都多角， 唔好賭

2邊hea到

你踢比我 我踢比你

咁仲唔訓身買大諗咩

貓叫守住hea到完收貨啦

睇到訓著

乜撚野eason

吸完飛就變身

貓叫NG

Ez

角細輕鬆

1-2ft allin注

貓叫先係大船？

9.5/10.5S

幫大波手足叫下

求角球雨

買多注老鼠ng
收晒兩注！！！

老鼠完全0鬥心

客勝無啦啦落左一大浸

邊有人買老鼠架

老鼠客勝個賠率好似cup撚硬咁

都似 8.5s應該都得

老鼠暫時唔對路

平手老鼠咁筍

有高水就入埋

俾人撳住砌

明明發夢發到老鼠正氣大炒4:0

連登全部反老鼠

感覺NG

買獅吼ng保平安

貓叫主勝回大飛

求下你刷c劇本

買左角細既等收錢 hea 到

獅子唔阻 似夾埋

半大已死

rap

買咗好多角大？

老鼠吸完飛啦變身

咁仲gel

半6角先 快

原來貓叫先係大船仆街

唔入就刷角啦

冰到幾時？？？？

極限半客是夢？

祝中

老鼠杯個盤咁硬，驚西

老鼠落後都唔刷c

半4到你都要還神 跳船吧啦

到獅子hea踢回傳

1:1未呀 屌

老鼠cup

個大細球盤仲未落返2.5/3

唔買場波特別好睇

跌到落8.5 係咪on9

硬得制 姐係會大

2.5出現了

10.5b當輸左 訓個靚覺算

8.5/9.5/10.5S

睇埋手足叫

3球完

3.5大

3:0

c了

半大呢

3c

兩隊咁撚hea

4c

開始落底劇本

角球雨

半大又輸 屌

無入球

連c雅

前10分鐘長期係中場差波

8.5S 入完就刷 OK黑撚到

又差d2:0

老鼠快入

後防廢 進攻又廢 老鼠呢隊西波

獅子想入

黑撚到
老鼠都刷角

Gun

貓23真係勁

老鼠ccccc

老鼠唔識射？

笑撚左 貓仔球球一腳斬上去都半單刀 垃圾冠軍隊攞撚住個波死猜爛猜

連你老母閪c咩

貓叫快手比多球先

半大已死？

刷乜撚

連c啦仆街

我以為睇緊老人足球

長期唔開半大入一球撚狗係咩居心

555555555

中柱

嘩 老鼠幾狠

悉尼條on9仔

屌你老母洗唔洗咁撚獨食呀傻閪

好撚彩食左角

咁窄都射

比4條友夾

上場諗住老鼠反底 今場買對家

條廢柴咁射法都冇角

你估個龍門係迪基亞咩

冰封角球

巴巴！

冰實

老鼠杯未

呢條垃圾巴巴波都射唔到

角細

半實

巴巴真係出黎搞笑 代表獅吼手足多謝你

巴巴真心垃圾

冰實角球

巴巴賓州短單刀拎唔到波

11‘ 1:0
90’ ?

澳假又撚賭仔了

2:0ft

大波波上啊

1:2

呢兩隊真係澳職最悶閪

1:1

goallll

快

1-1 ！！！

半大搞掂

老鼠！

幾靚

老鼠NG GOAL!

1-1

講左

靚撚到

半大又然

半大

有冇咁靚

獨食仔咁勁既

半和半大又中

龍門

射得好靚喎

半客快呀

靚到

11
老鼠cup佢老母

連格失位啦傻西

早d入唔得既

撲都廢事撲

半場老鼠cup埋我扮老鼠叫!!!!

老鼠個18號好撚勁

岩岩買左半場0:0同1:0既手足...

mark低哂頭先gel貓叫嘅人

即場重心
FC 老鼠 勝

呢球射得靚 個龍冇反應都正常

和波10.5b gel

嬲得濟，del咗狗會app

老鼠goalllll

半大手足cashed

識買了

傻豬

個後生仔都幫我嬴過下錢

又半2全2就想笑

絕殺連環無限角

lm

龍門個樣

King蛇又贏 3:3

半和又可以嗌下

多謝你

佢會同你講有買埋1:1

屌智障見到貓叫兩條友失嗰球誤會波就知等陣就會比悉尼入

唔買就是贏

我諗都似啦 呢啲閪波

吱吱吱

貓叫贏平手盤 51100

大波波繼續上啊

老鼠杯埋

我

想佢反底又唔撚反 買對家又豬

收錢喇

望住入

客隊件18幾勁

難d

1:0果時心靈注左3.5大

半和真係派錢

半客 快撚啲

同上場一樣 大家可以入定no goal

唔買半大又走寶

11.5s

我們一起學貓叫

1

半大角細定律
希望頂到半4

唔敢買澳假半大了輸夠了

我要進來了

仲有球

追老鼠第3球

一陣話參透到既人, 應該買左5萬和波

出巴巴根本打少個 獅吼手足定d

中！

陣間就入波

平手盤唔買老鼠，唔好同人講識買波

Lm

老鼠個5號好撚廢

又中 我了

巴巴被換出 @1.42 水泥Gel?

客隊肯換走巴巴傻閪斯即轟客勝

老鼠GEL定先 好舒服

點解我成日同你對左

好多人開始反手gel

上場老鼠咪又係咁
買no goal仲好啦

條垃圾同打小個冇分別

老鼠ng中
再將岩岩贏既連本推晒落第三球！！
收三注！！！

1:1 4c ht

無角？

半4

好爽

換連高域

邊隊

半和gel

個18號仔傷咗無人理佢

好慘

場波又重新黎過

角大手足要靠佢搵食

陰公入波果個獨食仔抽筋冇人理，全部人返哂更衣室

揸住10.5準備jump

半和 cashed

半場會換走

我都係咁諗 竟然無人理佢 應該人緣唔太好咁

邊緣人

講好咗唔比入

買左 2.5s/3

10.5 s

搞衰咗半主個劇本，佢入波都無人同佢慶祝啦

agree下半場兩隊老鼠拉龜

Yes 又中 謝

Allin 客cup 算

老爾

會唔會9.5b

換走咪補飛囉

梗係老鼠
不敗盤

貓叫贏波 10 1 100

佢隊友：又收少左錢

同路

。

貓叫兩邊翼死都唔落底

唔用爸爸有冇第二個勁ge換

有

10！

10

買咗貓叫既，唉睇個仆街款又俾人cup

K

5

Cup啦

半和點輸！

1-2

123

1-2主！

9.5s就會

客 2-1

5c

下半場麥當勞入波thank

6c

半和2.3倍

呀巴坦咪行留底咗睇佢囉

7c

墨勝12m

買角悉尼角大等死

1818終於打通
個幾鐘先有人聽

佢話因為系統維護緊嗰陣轉帳

筆錢銀行hold住咗

最慢星期四下午7點會比返你銀行戶口

🤔
，
，

哇等咁耐

又係上場對牙德嘅劇本
又係10令分鐘牙德入先 又係40分鐘老鼠追平 又係上半4角

結果點

18號好撚勁

咁係咪應該買角大 上場完場11角

下半靜撚晒

1:1 11c ft

1:2/1:3

11c ft

好耐

角球呢d問king蛇啦

有邊個可以換走爸爸

點解條友退得咁緊要

我記得了半2全2

但今場唔似半2全2掛

傻撚左

屌你成粒鐘你咁有恆心

角大

狗會幾時開返
要去取消轉數快 豬到仆街

果時係轉左巴巴入場先開到11c

舊年仲有貨買，今年

hold住喺到一路睇波一路響

取消埋戶口 不賭就係贏

輸到仆街即係仲有錢啦 再入啦

嘟~ 嘟~

2.08 1.66係開角大
2.07 1.67會開咩

快咗50000 1:2
今次仲唔發大達

1818係廢 永遠冇人聽
利申:識人做狗會

會唔會太有恆心

半4全4pls

中場大波大c啲賠率閪到仆晒街

爭我錢追撚到佢太平洋海底

睇黎個後生仔真係搞事，半場比人換走左

佢goal喎

9.5b易食

角呀你老母

中風

就係唔可以入囉

上啦貓叫

9.5s頂唔頂得住

11

講明踢假

見好就收

冇跟到劇本

唔係臨完場傷左咩

嚇死咩封

33未 生命注左

佢今場好撚生猛，全部進攻關佢事

抽筋

手球！

禁區外面

買左咩

有角未 想入細

取消銀行戶口咪得

55555

換連goal域 震緊

呢球勁撚到

有冇人3.5s

9.5/10.5S 最後上樓機會

將d 錢過哂俾我，幫你保管住先

屌佢老尾 換走左最勁GE 18號

係咪無人買角大

劇本要入一球殺半大佢勁冇用 鬥唔過假波

10.5等緊死

老鼠今場精神喵

4.5b了

拿方祖入波啦唔該

航空母艦

無入球了

老鼠入未

宜家快d補

馬會角大同出面比低水勁多

主3啦

有1.62

-6c

上啊貓叫

chow 逆風
大風到

gchi

換走左18號,玩撚猿

老鼠而家認真踢

客3

賽前10.5b 補左10.5s
輸少當贏

係

老爺

個仆街教練收左錢

認真D 刷角ok?

豬吼死守頂曬出底線

老鼠個10號仔都勁

大波波上

10.5b 24

屌你老母CHOW 又送角
ON9?

666666

係咁攻

刷角了

6666

-5c

咪撚刷角啦屌你老母

老鼠今場認真踢

8.5B -3

咪撚刷

連c雅條八婆出嚟啦

反cup 10 1 100

3.5b 已死

有的

9.5s 10.5s 咁都開到 10 1 50

me

我了

冰封角球啦

Gchi

獅子又變返隻貓

好

老鼠盤穩撚到
坐走望贏

老鼠而家靜係識刷角唔識入波
廢撚到

難

老鼠上哂力 同上半完全唔同

主隊最強黑鬼

客ng上！

鋪巴你贏到fatfat喎

NICE 食角

好撚廢架

角細玩家大地震

隻貓過到半場未

刷角呀

想買客3

好撚大隻wor清

貓叫半場一出黎廢到，屌

唔使走 會贏

冇事wo 差成五角咁多

唔識拉開個場踢嘅

真

有勁過？？

比老鼠屌打到癲依家到貓叫過唔到半場

即場 老鼠勝

4.5@5.5

貓叫即場受讓

屌你老咪

你買左就唔係真架啦

出少句聲

老鼠肯換走巴巴條垃圾未

有幾何屌打45分鐘
25分鐘就無氣啦
到時貓叫反擊搞撚掂

客球8成控球

望就望老鼠快D入
CHOW 狂送角唔係路

Ok 內定u

怕咩半場4c全場最多8c

我都屌你

幾時換走巴巴路西斯 呢條敗家仔黎

唔信佢刷到咁多 半4

關你咩事

1.42換巴巴叫糊

貓叫唔贏都唔好輸啊

老鼠食獅子easy啦

最後一注 客隊第3球

入波未

穩陣

禁屌應該岩岩有人唔跟劇本

而家莊家轉新既劇本

貓嚟...

老鼠快手

唉屌你
我好驚見到呢隻字

留意到復賽之後老鼠班前鋒全部都係廢物

米奇老鼠落撚到

唔跟果個半場即刻換左

拿方祖全力支持區

老鼠杯 一世球迷

即場1：1
2：1
中左唔使派我
做善事

屌撚到 咁踢可以守幾耐

9.5b

控住黎攻 實冇角 9.5s

9.5s 力頂保護文物區

角都未有 個個就驚撚到會爆咁

比d 信念

搞到成隊收少左錢係我都換走佢

換走咗18號成隊波生猛哂

病貓回到上天 下半場食物中毒？

龍門好波

下半9成時間都禁屌緊

咁都冇角。。。

救得靚

vs
最後咪又係貓贏

1:2未

邊到頂到仲有30mins

冰到下場先有

主隊肥版ddg勁到

打落底線仲靚 又話大風

角細gel定先🤟🏻

通常禁禁下一個反擊收皮

角？

連個靚c!

頂住啊貓叫

勁過ddg

冰封角球！

老鼠追貓屌

老鼠神奇的更衣室

連糕域唔好亂黎

換撚走巴巴個垃圾啦仆街

幫幫手連個靚c先

老鼠ng算 貓頂到幾耐

無入球@2.68

記住那半2全2的教訓
3.5s

9.5b 震緊

到獅子反擊

波膽14

屌打都要入先得

貓叫 60-75mins 係零失球

主隊個黑鬼球球斷佢

豬吼試下角角叫

真 呢條友大波剋星黎

客個20號咁勤力 其他隊員完全配合唔到

禁屌唔入比人入係基本

變哂角

屌打=對面入
獅吼穩了

補9.5s了 唔玩了 on9

邊到有角 睇過?

唔刷角邊有得贏呀

個巴巴好撚廢 全場唔知做咩

角大gel

貓叫換入黎嗰20號啡力架廢到

6角到尾唔該

條友上次一落場就3連c

主隊韓仔飛機

老鼠坐和望贏 加油

客入未呀

今日一早出黎 所以乜c都冇

頂撚住呀 獅貓

但係好勤力 好有韋大帝feel

吹返個12M俾客隊先啦

麥當勞一把年紀就換走佢休息下啦

老屎打貓叫開平手

NO GOAL

巴坦空哂一腳射天

就黎70分鐘 仲係6c

佢好似有刷左c

個個都飛機哂

連C未

客加油

邊隊入先

半2全2正仆街

真係冰角

有清話個場超級大風

屌 貓叫刷幾隻啦

下半場變病貓

King蛇又中

拿方祖今日隱形

到獅子禁屌

感覺老鼠終於要贏了 㩒屌到

2.5 3 allin 70分鐘前必有一球

nba未

一人屌打20分鐘
邊個捱到邊個贏

跟返上場劇本 開始刷 快

刷角未

定啦 仲有4球

拿拿林比多2個12m

韓仔打交

屌你老母 刷角未

澳職1哥快啦

吸哂飛

韓狗啲dna就係插水

下一隊入球 獅吼

似走盤

9.5s頂住

龍都唔中。。。。

韓仔球球飛機

韓狗繼續打飛機

老鼠肯換走隻垃圾巴巴未

頂住貓叫

客隊快入啦

1001

好波